連美斯安東尼奧哥連線！

屈撚到

綠色線

push

成日笑佢連美斯，有冇諗過其實佢真係勁？

講射波，有
講比波，有
講速度，有
講變速，有
講盤扭，有
講機動，有
講經驗，有
講外表，有
講舞技，有
講體能，應該ok

攻擊線通天老倌，前場幾個位都踢得
再加上天生大賽球員命
就算唔係美斯咁勁，至少都唔係廢
要為連加特平反

尼哥勁到

尼哥連線